老老實實，點解港鐵咁鍾意封葵芳站

個站一有警察入就封

走得快好世界
瘋狂轉場 封哂D成個香港丫笨

記得清算黨鐵財閥商場

Sam hui

啲狗覺得個站開放式 可以射得tg
但啲職員緊係一定知唔係 平時已經焗到仆街
所以借啲"易" 封站 廢事有機會焗到tg入站

隔離係狗屋方便調犬
葵興一樣設計，但同狗屋老縺咁遠
Btw, 個人覺得葵興易走好多

其實唔只
每一次佢地例封葵芳黃埔黃大仙彩虹九龍灣觀塘
見鬼咁

其實 不如搵一日所有地鐵站都企下人 封晒咁多個站

俾黨鐵D職員可以抖下

黃埔黃大仙彩虹有封過咩